［叱咤903］潘小濤因個人理由宣布離開商台

【最新消息】資深傳媒人潘小濤辭職商台 「未來一段時間環境是艱難的」

資深傳媒人潘小濤已向工作十多年的商業電台辭職，現時主持一周五天的早上時事評論節目《在晴朗的一天出發》，八月七日將是他在節目中最後一天與聽眾見面。潘小濤回覆查詢時坦言，對離開商台是十分不捨，今次是因個人理由辭職，與商台是保持著愉快的關係離開，他日後仍會以客席身份主持商台一些節目。但他坦言，「作為傳媒，未來一段時間環境是艱難的」。

潘小濤說原打算本周五在節目公布辭職之消息，他強調與商台關係是很愉快的，公司對他亦很支持。

潘小濤香港大學畢業後便任職記者，《蘋果日報》創刊時任職中國版記者，對兩岸和香港時事熟悉，是本港資深中港時事評論員之一。他現於商業一台主持中國大陸議題節目《串》，另在商業二台與林海峰主持一周五天的《在晴朗的一天出發》，該節目以嘻笑怒罵方式評論每天中港時事，大受歡迎。去年反送中運動，據了解，商台亦收到對潘小濤發表的言論的投訴。

潘轉圖

幾時到林狗

潘小濤已經係大中華膠
日日幻想中國會變好

朝朝都聽緊佢 好突然

屌你老母 晴朗自此一定變藍屍節目

著名左膠你估浪得虛名

同感

有時返工唔聽歌 聽電台

仆街了
佢走左 怨婦會唔會代替佢
僅餘既收聽價值都無埋

去隔離枱
而家24小時有歌聽

續牌近了

佢一代班我就轉去881

希望周博代佢

條友成日講講下野就係到笑 都唔知笑乜

係
每次有佢把聲 我例牌熄機

嬉笑怒罵與時並咀
幾年前無意中開始聽
真係呢個節目令我由港豬變會留意時事..
咩事走呀
香港以後仲有冇言論自由

萬佛朝宗日日都聽得好爽
估唔到真係受唔住國安法壓力

我覺得佢自己個人擔心 多過關商台事

好似話移民

棄船上救生艇

條友大中華膠力好強

都要走

以前有聽佢
中國做咗少少正常啲嘅嘢,佢就喺度ff好多嘢
好cls

佢係晴朗有好重要既作用 (被林狗ky用黎過喬)

唔好講條on9 怨婦 就算係周博 都係爭緊d

林狗 ky 潘姑娘 呢個組合唉

會唔會要移民啦

小濤佢個角色真係無人頂到
做下把夠曬淋，同時又有自己嘅專門資訊
宜家呢個晴朗鐵三角真係無敵

商台夠鐘續牌,次次都係咁
on9先會話商台係黃

聽講以前同東方關係好近

佢自己點都有d 擔心既，之前所謂份暗殺名單，佢係頭十位，雖然知係假，但都係比人睇實，佢又有潘公主，都係要退落黎

小濤做下把位真係一流
林狗有時真係好撚串 連我都頂唔住但小濤頂到

可以全職建設民主中國

好驚下個係陶傑

光明頂呀

19 不知幾想 喜迎封咪

19咁識玩唔驚

正常啦

好心各位炒車都唔好咁肉酸

613 萬佛朝中喊到7彩

同黃永反面

拿 晴朗咪搵個死基佬頂佢呀 如果係我唔會聽架

+1
周博 幾好!!!!!!!!!!

聽到 健吾 就想熄機

佢話英國見

佢一代
我有時熄埋機

no........

應該2 樣都關事

希望小濤個人理由
係帶小朋友移民啦

下 咁晴朗聽咩啊

之前班藍絲起佢成家人底，係佢fb 又恐嚇佢

條死基佬代佢 我罷聽

邊個怨婦?屌你老母健吾?

聽左好多年晴朗

係啦

正是仲有第二個?

幾鍾意佢啲魔性笑聲

潘小濤對支共了解太深，又研究左咁多年，希望佢去外國繼續

咁真係要續牌
個牌係政府發

平時有聽開 903 都會知立場
舊年日日提721拉/告人未

仲製作咗好多高質節目
之前頭條新聞事件
都有請港台的人去解釋

仲有記唔記得
2019年叱咤我最喜愛歌曲俾咗邊首？

shock

88

唔怪地呢幾日小濤係節目講少好多野

以後朝早點算

冇左佢，唔想聽啦喎
好掛著佢d 笑聲

哭喪健吾全面進場

商台都唔黃?? 唔係下下叫哂口號直線抽擊先叫黃嘅

係屋企十點嗌口號最黃

有d唔慣

又唔想聽881 正經過頭

搵周博、肥谷頂啦，唔要Gay佬

好多都五毛特登引戰，一時又屌森美一時又屌其他主持。幾次有大事後，啲主持都轉哂播歌唔做節目，又特登谷榮光播放率。

係咪去英國
祝福佢

商台我淨係聽881晴朗同光明頂

林狗其實幾值得尊重

係煩者 不過都成日寸政府

比人禁聲呀
小濤 三個入面最黃

健吾同黃永
商台兩大垃圾

呢條垃圾就唔聽啦

903太娛樂化，講講吓會講到你開始接受

膠到，返去建設民主新中國la

2016年先續12年牌，但可能會同佔中後cctvb一樣，唔聽話嘅俾hea嘢你做／搵D方法令你投閒置散，做到你想走，再安插D藍人上去（陸漢德，現已離職）。

一個時代嘅終結
依個世界嘅野就係咁
個節目以後點真係要拭目以待

咪數漏陳淑薇

周博同肥谷都ok 但肥谷代好少

有時真係太小罵大幫忙
將d應該屌既問題講到一笑置之咁
所以要記住佢地只係娛樂節目，唔係時評

兩個都只係代工

881啦，有志雲大師屌政府

星期六日朝早個幾件呢

大中華膠因為失望而走

19幾十年前已經睇穿哂， 無期望就自然無失望，重要好多事都估中哂，梗係要留係度食花生睇好戲啦

何況可以wfh
朝早買機票去日本，夜晚繼續開台都無問題

星期六日先飛英國， 星期一又可以繼續講

杜生vs林狗點睇

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

補充：2022年要做中期檢討
聽完陳淑薇包你憤怒指數上升或者三高，我老豆以前有劉銳紹都聽下而家連聽都廢事。

「陶生說過，我們可以改為講飲講食、講旅遊講文學，我們一樣講得到，但不知道大家是否接受。如果要做，一定做得到下去的，只是大家願意與否。現時始終未知法律細節如何，仍有很大的未知數，但退一百步來思考，沒有東西擔保一定可以走下去，你看到很多節目已經消失了，我們已經good enough。」

大中華垃圾都逼害

朝朝都聽佢，嗚嗚。。

Yes 903係幾易入口
但聽聽下會覺得佢地講緊既個一件事唔係啲咩大問題咁
最後都轉左去881

三反五反大躍進文革連自己人都出事

國家主席劉少奇都坐監坐到死

大中華膠

番工聽881太辛苦啦想搵啲野聽下無咁悶姐

881有志雲大師，成日撚班官員

肥谷始終做拍戲，太多野關大陸事，講野都唔敢太放

朝早番工揸車聽881，早晨全餐+晴朗
放工聽903，輕鬆d，同埋唔想聽個垃圾黃永扮高深扮黃

same here

又係你隻tbb特狗
tbb最撚黃啦

又驚？得個講字

成個節目最有資訊性係佢，但係悶
林狗就攞佢啲料搞下爛gag,有時又串下partners
Ky就佢哋兩個中間，主要講下自己睇法同感想，笑下人又比林狗撚下睇AV

佢哋三個真係好夾

另一個節目"串"係咪都會收皮???

數漏左個, 唔好搵KEYMAN
有幾次搵佢代工, 完全唔夾咀型
去返同MARCO講波算啦

記得好早期嘅晴朗佢同王永做的
都唔知係咪王永逼走

下。。。。

健吾咪撚代班呀

健吾做既我番工熄機聽音樂算

不如驚佢接班

係啊

雖然小濤成日傻笑
但唔想冇咗佢d笑聲
佢哋各有特色
互相串吓
朝早起身聽
笑吓輕鬆吓
在晴朗的一天出發

好驚搵 健吾 代 千祈唔好呀
搵 周博 代啦

聽開志雲大師扮7婆同陳姑娘

成日覺得 keyman 把聲好似劉翁

如果搵 劉翁 代都 ok

一睇就知你平時無聽

晴朗都on99節目，岩晒d中產離地撚打飛機聽

咪撚理佢啦

一樣，聽見子君做早晨全餐越做越好。

當然以前麥詠誼仲好

我覺得肥谷唔錯

晴朗
朝朝揸車番工一定聽

個陣細個聽881都係王永搭潘

但唔知幾時

潘過左903晴朗 朱薰就走左

小濤 我知你地有睇呢個 post。
你地鐵三角組合真係好正，朝朝返工搭車心情緊張，聽你地講下笑可以放鬆一下，無左你好唔捨得。
祝前程似錦

佢成個節目都係 哈 ~ 哈哈 ~~哈 ~ 哈哈 ~~哈 ~ 哈哈 ~~哈 ~ 哈哈哈哈哈 ~~

佢笑點幾低
林狗d 鳩up得佢會笑
不過佢d笑聲幾好笑

咁突然

早兩晚77台聲東擊西有佢兩個

周博表示：朝朝8點就坐地地開咪，唔好攪我啦

77台有個黃永節目，睇到即轉台

認真
周博同健吾都唔掂

次次林狗叫小濤講外語都覺得好尷

不嬲辭職唔撈都係突然架啦,唔通擺幾圍通知全世界先遞信咩on99

原來有人知
好在係你講 我講又俾人屌係5毛帶風向

佢係著名大中華膠

好出名

小濤係有種天真同直正
好唔得捨得佢嘅笑聲
希望肥谷可以代小濤啦

可能會跟李慧玲去D100 大中華台

肥谷代班頂4,5日果種好有火花
但長做就唔太適合

聽晴朗最鍾意聽係工作以外果d鳩野
唔係呀嘛世界盃 派poster 過年果段時間好撚好笑

肥谷代幾日就ok
但長期都係冇人做到下把位
得潘姑娘先得

肥谷邊得閒
就算得閒佢都要上去搵食 邊敢亂講野

小濤又同馬勒當拿踢過波,
又同奧蘇利雲篤過波,
又同小鳳姐唱過歌
冇人取代到

依家唔係要幻想

幻想變好 = 依家唔好 = 批評中國 = 犯國安法

轉方傑或周博都ok
千期唔好轉個gay佬...........

有時唔想太認真聽881就轉903聽佢笑

冇人做下把位

仆街了 健吾條on9係咪補上

朝朝都聽加一⋯⋯

佢唔係下把位
三個主持都唔需要下把位

最早期二台係阿澤阿雪添

王永仲有冇j 住沈思君屌？

潘小濤好似被標籤左首100名反中亂港份子

日日聽晴朗

881同903分好晒工

一台就正經認真咁分析
二台就輕鬆，又抽下水，personal d

照早揸車一定聽903晴朗，成日聽歌都好悶

推民族自強 香港獨立

中国有問題專家

我直頭熄機

搭車返工聽903晴朗輕鬆下
之後先重温881
如果換條怨婦頂佢可以唔使再聽

我希望YY 有機會接到班

個人覺得小濤真係全903最有heart既dj .... 每次都聽得出佢有做好多功課先開節目，識既野又多⋯903又少一個人才

潘姑娘

一有佢，即轉台

有內涵又願做下把位同另外兩位一齊9下9下 真係好難得
有冇人知林公子 潘姑娘 KY 呢個組合part左幾耐?

有無人知佢係離開商台定只係離開二台 佢今朝又話只係離開二台

小濤雖則係大中華膠，但係佢唔介意做下靶畀林9抽水，個節目效果係掂
可唔可以搵Marco/Keyman頂佢

呢1年慣左朝朝返工途中都聽佢哋

咪撚揾死人健吾 一聽到有佢即轉台

中國有問題專家比人趕走？

應該做多一段時間嘅串掛 呢篇訪問都話會變客席主持 但我諗都唔留得耐 希望晴朗接班係Marco 應該都唔妥森美好耐 間唔時聽林9同Ky抽水 轉到過嚟做 就真係一天都光曬

森美點會放marco

咁marco咪連踩兩個節目

可唔可以請斌仔回巢商台
做晴朗？

肥谷都唔錯，呢排又冇戲開
周博略嫌有少少悶，怨婦就

真係耐人尋味，態度決定高度，真正一個時代的終結！

有問題專家：哈哈哈哈哈哈哈哈！

應該係因為 <串>

突破盲腸

串都出事既話 881晴朗同光明頂直頭比人拉鳩左tim 啦

節目效果姐

朱fun回歸？

日日喺度"串"起大中華
中共唔郁佢先奇

叫雲妮做多個鐘啦不如
想聽佢吹水會幾搞笑